[究極賤格] 國織人道救援組織念力救港秘技大公開：「為香港祈禱」

第一波（13/8）：
第二波（21/8）：
蘋果報道、黃任匡：
潘小濤：
頭條：兒童權利委員會關注警方申保護令拘留青少年不恰當（留意下下面有邊個機構聲稱自己保護兒童？！）：

過去兩周實在發生太多事，無心機認真開post，可能因此令國際人道組織嘅管理層們一度誤會難關已過，可以隨時出返黎叫人捐錢。對唔住，我地係唔會令你地失望架！！！！！！！

罪狀：
以人權，自由等道德理由感召市民捐款，眼見香港出現多次人道危機，嚴重違反機構理念原則，仍然視若無睹（睜大你隻死人眼望清楚唔係話你唔出聲反共撐黃絲，唔好搞錯）。怕得罪藍絲以至殘暴政權，不惜漠視前線員工、多年忠實捐款者、義工，普羅市民嘅期望，有部分機構至今仍默不作聲，絕對係仆街至極，必定遺臭萬年！

自第一波以來各機構之公開／私下回應：
1. 宣明會：要「不偏不倚」、「會為香港祈禱」（碌落去會有圖）
2. 樂施會：打死唔回應吹咩
3. 奧比斯香港：打死唔回應吹咩
4. UNICEF HK：打死唔回應吹咩
除了以上賤狗中嘅賤狗，下面有D機構終於答覆，大家可自行決定收唔收貨
5. 無國界醫生：有人做梗野，唔洗我哋出手，會繼續關注（碌落去會有圖）
6. 國際培幼會：請專家來港搞有關心靈創傷workshop（碌落去會有圖）
7. Save the Children：8月2日去信張建宗促請聽年青一代意見（碌落去會有圖）
8. 紅十字會：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援，另外facebook頻密有post。

行動：
1. 唔止你自己罷捐，你嘅家人同朋友都要！
2. 社交平台繼續，而且長期「關注」佢地
3. 請知情人士告知我哋未來各大機構籌款街站／大型活動嘅時間表
4. （唔講得）

多謝大家嘅支持，多個消息來源表示近期CUT捐人數大幅上升，甚至以倍數增加。其實抵制行動已初見成效，大家要做嘅嘢係再深化身邊人對果D賣港機構嘅印象，尤其係至今仲唔出聲果幾間！！！我哋無嘢叻，就係打持久戰最叻，你地唔知驚，我哋都唔會收聲，咪睇下邊個頂唔順先囉～！！！！

仆街機構之首，三國鼎立

其他已收到嘅回應供大家參考：

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

將罷捐呼籲擴散至各大INGO香港OFFICE專頁社交平台 Facebook, Instagram（直接貼2樓D圖都可）

INGO香港OFFICE的Facebook & IG
1. 宣明會(香港)

2. 無國界醫生(香港)：

3. 樂施會(香港)：

4. 奧比斯(香港)：

5. 聯合國兒童基金香港委員會：

6. 香港救助兒童會：

7. 國際培幼會(香港)：

狙擊行動Q&A！

Q: 國際非政府組織(INGO)要保持政治中立，先可以繼續推行工作。
A: 香港情況已變成人道問題，人權、女性、兒童受侵犯，受傷唔敢睇醫生，警察入港鐵車廂無差別攻擊市民。正如羅興亞難民係緬典政治問題引致，INGO都可以用人道理由支援羅興亞人。好多人禍都係政治問題造成，以政治中立為由而不作回應說法站不住腳。INGO如果繼續唔回應香港情況，不論香港最後是否淪陷，因為你地選擇性忽視香港人道問題，你地係香港會冇哂公信力，冇人會覺得捐錢比你地係有用。

Q: 捐錢做善事應該不問回報。
A: 而家大家並非要求回水，亦並非要佢地出聲明反對政府，而係要求國際人道救援組織用佢地嘅專業，支援香港人道危機。例如抗爭者唔敢去睇醫生，國際人道救援組織以中立、人道理由來港提供醫療服務，起碼令抗爭者安心接受治療不受白色恐怖影響。又或者檢視香港政府同警察做法有冇違反人權及國際公約，如果有違反，就要求政府留意同更正做法等。好多方法都可以做，人道主義應該全世界適用，只希望國際人道救援組織可以出一分力幫忙。

Q: INGO係中國有服務，如果出聲會令到中國辦事處被查封、職員被拘捕。
A: 首先，而家已經愈黎愈多INGO出左聲同有行動，包括under中國紅十字會嘅香港紅十字會，每次衝突都派急救隊支援，佢地係中國同樣有服務。佢地係咪反對緊中國政府？唔係！佢地只係就住機構理念回應同行動。再重申，無人要求INGO反對香港同中國政府！政治中立同人道主義係指不論任何政治立場背景都去提供人道援助，而唔係因為怕左某國政府而不作為。

Q: 迫INGO表態同中國網民迫香港藝人表態是否支持港獨一樣。
完！全！唔！同！
A: INGO成立目的同宗旨，就係提供人道援助、緊急救援等，只係服務對象有唔同。之所以咁多香港人支持INGO，每年捐咁多錢，就係市民係認同機構宗旨同相信機構幫到人先願意捐款，而INGO亦係用依樣野黎遊說市民支持。而家香港情況愈黎愈嚴重，不斷有普通市民、女性、兒童都受傷，全部都明顯違反機構宗旨理念，INGO自然有責任回應同跟進。大家只係要求INGO根據機構宗旨同理念，同你地的專業，用你地的方式支援香港，例如急救站、調查事件、心理支援、派海外專家黎香港都好。INGO真係有好多援助方式而不涉及任何政治立場，唔好扮盲好嗎？

Q: 你地做咩搞分化
A: 我地都係一班捐款者同義工，支持左不同ingo好多年，見到香港咁好心痛想有國際組織幫手。如果我地真係搞分化，絕對可以一開波就直接升級，唔需要set deadline比ingo回應。而INGO係有能力、有專業同權威地位同全世界講，香港真係有人道危機，需要國際支援。

員工都出埋聲啦，你班管理層想死就自己死，唔好累埋機構同埋員工聲望得唔得？

一群在港國際人道主義組織工作者聯合聲明：香港有機會陷入前所未見的人道危機

挑機email template （中英都有）:

曾經捐過無國界同聯合國兒童基金會

88

罷捐
罷買旗

減消費

推
幼吾幼以及人之幼
緊係幫咗自己香港嘅小朋友先

CUT左捐嘅話，D錢梗係唔係俾你去SHOPPING，轉捐有用嘅機構組織！！！

e.g. 立場、蘋果，國際人道組織都有Amnesty、星火、612基金

星火
喜見近日市民更關注受政治打壓之抗爭者及初一被告之義士們，而本平台亦不斷收到不同組織及市民之捐款查詢；既然承蒙大家信任，歡迎將捐款存到敝平台以下之戶口並將入數紙用私訊形式發給我們，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。除此途徑，也歡迎親臨陳國強議員辦事處，辦事處會代擺放籌款箱以收集有關款項。再次謝謝您們對義士的關心和支持！
*戶口資料: 滙豐銀行: 048-857585-838 戶口全名: The Prime Management Service Ltd. 自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C 轉數快ID: 3771623
*於2019年8月份更新

612人道支援基金
612人道支援基金捐款方法
1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。
也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。
請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。
2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」
可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或
寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。
3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk
4. 海外捐款 / International Wire Transfer
Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong Account Name : Alliance for True Democracy Limited Account Number : 652-255761-001 Swift Code : HSBCHKHHHKH
備注： 1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。 2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。 3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

五大訴求
缺一不可

終於貼完

自推十連為敬

推, 手足好波

推

一推推到去各大機構總部

二推推到去非洲

個個掛住捐錢

乜撚野秘技

仲有UNHCR

問下佢地啦屌

根本垃圾 一蚊都唔撚會捐 高層全部都肥撚死

全部扮無事發生過嘅都要付上代價！！！！！

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

咁就要得閒入黎幫推，
等D巴絲唔好供養D冷血離地高層

一分鐘CUT捐無難度

垃撚圾唔撚捐

請轉為捐助星火

你唔捐係唔夠，
係要身邊嘅人都唔好捐！！！

已轉會

五大訴求！！！！！！！！！！

有追post
一早cut 左

繼續努力推

食飽飯就推

成班都係垃圾

要有D行動懲罰佢地

臨訓又要推

呢d一定要推
唔出聲想置身事外

在座各位，全部都係垃圾

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

他日運動告一段落
佢地會扮無野
笑笑口咁出番黎籌錢

PRAY FOR U
NOT PAY FOR U

罷捐

果三間仆街機構大可放心

我一定會長期

持續

努力不懈地推

Cut 左無國界

If INGOs do not stop police brutality,
we stop INGOs

push

推
想問下，會唔會係由於香港部門藍底所以唔回應？
有冇分香港/外國查詢？定最終都係交比香港區做野

叫埋身邊所有仲有捐梗既叔伯兄弟，
唔該！！！

其中一間最令人失望嘅機構
枉我以前咁尊敬佢地

吾可以放過佢地！錢就識收。野就吾做。香港有事吾出聲。

SHARE埋出去PLEASE

幫手廣傳！！！

仲有unicef!

推到佢仆街

真係仆街

好多消息表示主要係果D老闆，高層，同埋董事果D物體阻撚住哂

利申做過D仆街嘅義工

繼續祈禱代替捐錢

咪撚當人傻。

其實我地可以直接contact佢地d headquarter 投訴，
等最上頭知道香港分支班友敗壞梗佢地名聲
每年20億
你估佢地真係無所謂

可以睇番1樓D NEWS，已經好多人頂唔順
佢地仲喺度縮骨淆底

籌款就咁勇，收皮啦

甘等佢地捐錢撐住得啦⋯⋯吾好扼香港人錢

推POST，正評，SHARE出去，去佢地FB IG留言

要佢地萬劫不復

巴打你嘅形容簡而精
要錫你春袋

打爆佢地啲電話啦

cut捐款，幫佢地祈禱

我代表佢地多謝你
因為真係會好「有用」

只要我地為D機構祈禱
世界一定變得更美好

點解大家咁寬容

唔直接屌爆佢地？

睇落似係無所謂，仲彩你都有味大把藍屍老細，高層科水，真係少你一個吾少。罷捐，轉捐612

NGO可恥~!

自己唔記得正評自己
要俾D掌聲自己先

姐係大部分善籌好有可能比佢地食咩

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

NGO未必嘅
好多都有開放D地方俾人暫避警犬追捕

係反而果堆高高在上嘅「國際」NGO

唔止要推
要怒CUT，
要怒SHARE

瘋狂推

好多都有財務報告講善款點用
不過屌啦
而家都未求你放資源係度
要你出聲你都做唔撚到呀

仆街！話你地呀！！！！

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

推到你冚家剷

SOR...收返....
以上係咁要人捐款的NGO可恥~!

五大訴求！！！！！！！！！！！！！

而家懷疑死左人，
班友仲喺度縮骨呀！！！！！

無恥呀簡直

屌你睇到你個名頭三個字即刻無名火起
見到燈神 唔係燈柱
先冷靜落黎

1 more 2 more 推post大過菠蘿

唔出奇
佢點洗你知咩

捐錢畀宣明會 不了
祈禱 ok

不要打和！！！
香港人要贏
奶共人就要輸！！！！！！！！！！！！！

推
波
助
瀾

垃圾機構呃捐錢去養d 管理層, 到真係有事應該做野就唔出力. 同買保險比完錢唔受保有咩分別

令我諗起：

大家一齊祈禱
又可以留番D錢捐星火612
又可以幫到INGO，
何樂而不為？？

都係消費嘅一種

所以祈禱就好啦阿門

恭喜脫坑

買保險D經紀會呃9你唔洗擔心佢會做野
垃圾機構連呢句都唔會講

達哥式回應
可以睇番舊post D巴絲分享
無國界醫生最初個回覆
你會以為達哥唔開台係去左MSF度做

一蚊都唔捐

屌你班垃圾NGO
錢就識收 野又唔幫 食屎啦

咪撚再捐比ngo

希望有一日，
我同INGO高層，
可以係佢地OFFICE樓下
除低口罩，
一拳鐘落去

打完鼓都要SHARE架衰豬

比起憤怒，更多的是失望

冇錯!

永生不捐 大部分所謂慈善團體都係商業機構
用盡辦法去賺錢 做實事嘅只有個1%

冷氣軍師黎講
不得不數不吃人間煙火既國際機構高層
出入搭的士
應該出面俾人拉左幾多個，傷左幾多個都唔會知
淨係會知今年籌左幾多錢

佢地唔會食屎架，
屎係留番俾香港人食
佢地拎D錢去外國救人
然後為我地祈禱

要同埋出面D人講

屌你老母

我開頭好失望
而家無感覺喇
淨係想狙死佢地

得啦 以後念力捐錢就ok

呃完香港人錢又up咪d垃圾野

捐佢地無錯！！！
捐仆街組織就千錯萬錯！！！！

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

睇下咩情況啦
今次單野黎講

to be fair

應該係-10000%

一直關注事件

推爆

盡情屌我啦
我係傻豬
一個月前仲相信佢地會做野
仲天真過天真嬌
天真過想做特首嘅葡萄成熟儀

好人一生平安
我都會為你祈禱的

ALL埋舊屎出黎再推多兩野就訓

放棄過香港人
將來要洗白好難架

不過算啦
我諗你班仆街都無所謂架喇

我信道教，唔要祈禱，我要求念道德經

INGO都祈禱
你地侵唔侵佢地玩？

ching sorry 唔係話你 見到相入面d回覆太嬲

下次街站再見

好窩心
INGO同香港人並肩作戰

唔推爆
枉為人

等左咁耐回覆，終於忍唔住cut左宣明會，寧願佢講繼續監察密切留意呃住我，都好過祈禱救港

多撚謝喎

五大訴求 決一不可
齊上齊落 一個都不能少

呵番啦BB
下次街站俾個discount你

英文版有嗎

你以為你講粗口佢地就驚咩？
佢地核爆都唔撚驚

以後有咩事祈禱就得，唔駛捐錢畀佢哋

齊上齊落預唔預埋一路好關注我地既國際組織份？

佢地咁關心我地

捐比星火好過啦

請大家有時間聽聽
外國文宣真係要做好
講明香港而家冇左一國兩際
要煲大Chinazi 新屋嶺 係點樣毒打 殺人
點樣冇人道!!!!!!!我知道而家太子站打死人事件好重要
但係而家大家都冇方法去FC
新屋嶺同香港唔係一國兩際 係聽命中共
林鄭後錄音證明左 ,2個都係FC到既證據係手
請求國際文宣幫幫手 關鍵時刻呀大家!!!!!!!!!!!!
請大家做好文宣幫幫手,關鍵時刻

推到世界末日

當然到果一刻INGO都係未表態

以後都唔撚捐 錢就識袋
一有事嘅時候就祈禱 DKLM

全部都係垃圾
自己屋企自己救
雖然唔再捐錢俾佢地
但我會為佢地祈禱

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

第一頁有link去 英文email template

咁都正路嘅
唔通要用行動支持咩
你有無問過班村民點諗
佢地唔要錢呀
大家用念力就得

唔好射傷我呀
無國界醫生會當睇唔到

個聲明睇唔到嘅

仆街仔呀屌你老母

講得岩呀

念力都慳返

唔駛帶啦 直接鐘9佢
係光復香港之後

得嘞，現曬真身。

梗係要外國文宣啦
國際人道組織唔出聲
我地呢D賤民都係靠食自己架喇

屌你啊⋯⋯片真野
洗唔洗去到咁盡呀

Just give an exhaustive list so I can rule them out

有生之年都唔會再捐錢畀呢啲機構！

奧比斯香港義買仲有好多人買

我同我屋企人都唔會再捐錢俾呢D無恥慈善機構

國際人權組織都無做過咩

做咩
唔鋸呀？
CUT捐囉
我一年20億呀

睇撚死你班善忘香港人又會繼續科水俾我地

食屎啦，錢又唔出，力又唔出，淨係識出糧

坦白講 今次香港紅十字會算係比較好。遊行都見到佢有派醫療團隊係度

send爆佢地dm
逼佢地郁手

洗爆佢地fb 屌撚柒佢

希望⋯⋯高層們
會收到⋯⋯我地嘅祝福

推到2046

紅十字會ok㗎

你老母年中捐捐埋埋咁多
一啲回饋俾自己地方都無

獻埋花俾D機構啦

D機構同死撚左無分別架喇

笑咩？！
你笑乜撚？
人地祈禱都笑？
好嚴肅架屌

個標題笑死，念力救香港

捐左比依啲都唔知有幾多會真正去到有需要人手到

推推推
SHARE埋俾親朋戚友
佢地隨時捐梗百百聲千千聲

我會揀星火612

有咩行動？唔可以比佢地置身事外

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

念力捐款

試click左一次好似正常喎睇到喎
唔通你未祈禱

無國界再垃圾，完全都冇幫過香港人

垃圾組織

推 有閑錢捐不如捐返星火/612/學生飯錢文具錢 起碼幫返自己人

旨意佢地慘過乞米
831阻撓救援都可以無動於衷粒聲唔出聲
香港人可以向咩人權組織求助

不能同意更多

不如捐比街邊貓狗

祈禱就得洗撚班垃圾機構存在

其實一早現左
而家要努力推俾未見到嘅人睇

屌你引戰狗
玩批鬥呀？
我地一直關注事件呀

or you can beat the well out of them

佢地唔撚驚，諗住實長命過你地，
吹？！

無撚眼睇

咁你明佢地點解咁囂張未？

因為唔夠多人關注
睇撚死你地善忘！！！

求下你地，
廣傳出去

香港人已對達哥式回應免疫

將佢地嘅仆街不作為向世界宣傳，全球抵制黑心組織

其實amnesty 都做幾多下
所以無擺佢入去

我係認同嘅
但我唔會幫大家做決定
大家自己決定接唔接受啦

終於有正常POST

你好熟悉佢地嘅運作
我懷疑你係果D董事
快D招供

cut 佢老母

呢啲組織唔出手唔緊要呀，但唔好日撚日喺大街小卷捉住人講一大輪，道德綁架叫人捐錢呀嘛
屌你老母啲籌款幹事個個出糧出commission，你地咁為人道主義著想，唔該啲架構唔好擺咁多錢喺admin，做多啲倡議改變下個世界啦，成日做啲小修小補野打飛機

我好努力做梗喇

請大家唔好要我孤軍作戰

這是基本的呀親

會唔會有D便宜左佢？

以後見到 街上個啲籌𣄃黨都質問下佢哋

係OK架
我個人係絕對收貨

你都傻嘅
人地祈左禱，你FEEL唔到架咩

pish

人地起碼用念力
UCCU！！！！

真係會去到架
係無香港人份姐

支持 當香港人臭四 屌佢老母
巴士好野 圖文並茂

敬請期待

今天鵝
明天CUT

同我老豆一撚樣，叫我唔好去發夢，喺屋企祈吓禱就算，戇撚柒鳩

監察住情況囉
你睇嚇撚到D警察幾驚
要封左太子站

嚴禁片真野

唔好諗住擺街站

屌每年香港人捐成幾十億比呢班NGO，以後用祈禱代替捐款算

罷捐呀你老味

有冇英文文宣 去twitter推比全世界知

第一件事攬實籌款箱先
其他野容後再談

貓狗都識TUM下你開心安慰你呀
唔會走撚左去呀仆街

拿你再講我就兜唔到架喇
你試下？！
夠膽你就再講

從此不捐

遲d推到全世界都知佢地真面目

你老豆有無捐呀
拯救家人呀而家要

聽日繼續

不被捕，不分化

不盲捐

以後擺街站直接屌

叫依班仆街全部含撚

香港人真係好慘
年中捐咁多錢救人
到最需要人關注時就冇人理

呢張圖唔夠到位 之前見中文文宣圖整得幾好 搵唔返呀

好多係大陸背景
一定係藍到仆街 好似unicef

陳晴，JP（英文：Judy Chen，上海出生，福建、北京長大，美國留學，祖籍上海寶山，現任聯合國兒童基金香港委員會（UNICEF HK）主席、香港華菁會主席及香港海洋公園保育基金主席。陳晴獲聯合國副秘書長（主管經濟和社會事務）吳紅波委任加入聯合國發展合作論壇諮詢小組，並任常任委員，亦是該常設委員會史上第一位及目前唯一一位來自中國的成員[1]。陳晴是前國務院港澳辦公室常務副主任陳佐洱的女兒，也是李嘉誠的侄媳。

Bye 停捐咗宣明好耐

佢地祈禱內容係引更加多水魚貨金
高層發大財

these???

陳佐洱

okay 我明哂

係咪應該列作核彈發現案

以後有傻鳩嚟叫我捐錢我唔屌佢老母
我大大聲話我有幫非洲小朋友祈禱

屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

又要推

搵返啦 原來係樓主第二波個張

除左紅會其他真係仆街到極點。唔撚會再捐

幾攰都好
都要幫手推

樓主我愛你

煲底見

食屎啦你宣明會

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

FK NGO

屌你人地無錢叫雞啦

以後祈禱得啦,唔駛捐錢

聯合國兒童基金唔係本身都好多醜聞嘅咩

射爆眼奧比斯都唔出手
香港啲大型基金會邊個仲有心做架
咩都唔關你地事不如唔撚好做啦

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

一世唔捐, 見到街站會提醒其他人

用祈禱代替捐款，謝謝。
有心了

捐條L, 一切都只是生意.

國織人道救援組織<<<<<<樓主用拼音?

不嬲都係昆錢機構

......
而家先見到錯左字
自膠

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

生意人地俾完錢都叫有服務
呢度直頭黑洞黎
淨係吸錢
然後消失

屌你正喎呢個

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推！

呃人話介入人道危機

然後有事就潛水

一齊舉杯慶祝啲機構繼續呃香港人錢

一路刷牙一路推

仆街啦 我哋以後用念力幫你捐款

晨早一推

一見街站就 airdrop 助力

以後都罷捐
已月課5位比抗爭者

正一仆街錢就識搵

樂施會屌示威者

以後念力捐錢得啦

大家訓醒頭腦清醒就去cut 捐了

我會為呢啲慈善機構祈禱代替捐款

樓主加油，推俾多啲人知

飲個茶，推個post

平日行政費都扣咁多, 仲邊有剩餘錢

多數都係唔過10%
不過一諗到個用途無香港人份，就。。。。

念力救港

推咪推
驚你呀？！？！？！

推上熱門唔好俾佢地繼續呃飲呃食叫免費雞

下次叫我捐錢
我會答佢 我會為你祈禱

一路開飯一路推

原來今年聯合國兒童基金會仲有搞慈善跑，仲講明「為兒童跑run for every child」，面對香港兒童不斷受傷被捕但完全無出過聲，會唔會覺得羞恥

太子站比人打爆頭個啲中學生你關心左未？

機會來了飛雲

去拉banner embarrass佢

上星期已cut捐款

香港啲細路仲跑唔夠咩

人道危機

推呀屌

來吧來吧

推一推

理得佢一直關注定乜
總之乜都沒做
唔理捐錢定助養都cut晒

又再推

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推到香港有普選

推
垃圾吸血左膠必須死

左膠唔會唔出聲啦
人渣仆街先會

721 831

不嬲都唔柒捐錢俾呢d所謂慈善機構
成9日搵d小學生出黎賣旗呃人同情心
d高層就盆滿砵滿

我為各個INGO祈禱

當香港人係銀行，香港有事就全部縮頭龜，有錢都捐比星火612啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

一早話要罷捐
成日喺街叫人捐錢
香港有事咩都唔做